1.Які існують типи даних у Javascript?
2.У чому різниця між == і ===?
3.Що таке оператор?


1. Undefined, Number, String, Boolean, Null, Object.
2. (==) порівнює змінні але робить це  без строго ідентифікування типу. (===) порівнює змінні але робить це строго виявляючи тип данних змінної.
3. Оператор- це інструмент для порівняння змінних та данних які вони несуть.
